爆相爆片：GT-R鬥335i 九分鐘灣仔劈入赤柱

2018年05月01日

爆相爆片：GT-R鬥335i 九分鐘灣仔劈入赤柱

■辣車飛馳，有時入彎仲逆線而行。

網上熱傳一段喺前日拍攝嘅車Cam片，片中至少三部辣車出場，包括淺藍色寶馬335i辣跑同日產GT-R。3車由金鐘起步，逢車過車，再往石澳方向飛馳，視雙白線如無物，橫cut直切，有時入彎仲逆線而行，睇到人心都離埋！

■淺藍色寶馬雙白線逆線爬頭，嚇窒前車。

周日清晨3架辣跑由灣仔警察總部外起步，沿紅棉路直達赤柱峽道，全程13公里，只需9分鐘，平均時速達87公里，較正常行車時間20分鐘少一半以上。片段可見對頭車或被爬頭車輛包括有閃燈救護車、專線小巴同的士，最危險一幕係一直領前嘅淺藍色寶馬喺淺水灣附近，突然加速切雙白線逆線爬頭，前面嘅私家車驚到即刻收慢車速避開。

《蘋果》搵到寶馬嘅車主，但佢話：「我唔知喎，當時架車唔喺我手上，擺咗喺人哋度。（邊個人哋？）擺咗喺車房，其他嘢我唔係咁方便透露。」警方港島總區交通調查組正跟進調查。

上一則
爆相爆片：議員：影相檔無牌經營

下一則
爆相爆片：公屋冧天花 兩老有得震冇得瞓

你揸gtr你死左啦

垃圾
連登仔渣部棍仔ECHO
過佢地頭啦

灣心落brake

你咁醒你拍番條囉

你渣囉

d廢人最鐘意9up 佢行可能行50

唔岩聽既說話想唔想聽

行50以為自己飛緊車

架335i都幾快

呢d 屌都費撚事

Youtube 有人話紅的一早爬左佢地頭 我真係信

紅van紅的冇得輸

好撚好力

咁幾時落先岩？

開頭M2,之後應該係135coupe

勁撚快😐

好型好威啊 爆人地出嚟 全香港得你有呢張相

呢部舊野片中唔係呢隻

九分鐘叫快

山路係咁上下啦
同埋唔係有架車係7-8分鐘頂住哂再快啲

不過犯法係唔啱嘅，喺YouTube 條片俾個like下次唔好啦

一比油即刻去左五六個車位

比條撚咩 335撚有得同gtr比

嘩 呢位清好撚醒 知咁多野

係咪有表演睇

其實唔交人，可唔可以考慮吊銷架車?
或者有乜辦法令到唔交人既成本大增?

九分鐘... 連巴士都做到15分鐘啦

335 每次入灣都好用

留名學野先

好似youtube下面廢老d comment咁

如果911亂入
夠唔夠做

渣架458 但行50 有撚用咩

好快咩
紅van平均都80啦

架335真心快，上面話慢嗰班我真係想睇你地揸黎睇下

拍條片黎睇下有幾快成班吹水狗

liberty walk

唔係好明

首要係技術

渣架911果個p牌黎既話 夠唔夠做？

假設有同等技術

買車送技術

祝佢地早d炒落山唔好害人

P牌，比杯水，比箱豆腐，日日送上去山頂間餐廳，送足一個月應該夠做

假設到咁既地步
你可以上網search 下兩架車 邊個既spec好
咁就應該知夠唔夠做

2部一樣係同一部E92

架335 真係好快
睇左幾次原片都唔係好明點解咁快
比我真係唔敢咁渣

成車淘寶件+台仔避震

唔識車 其實幾多公里/小時？有無150？

335i副n54有turbo 加速仲快過同期e92 m3

快過m3

最快既位我諗170 都有

哦

做乜鳩成個post啲人起晒鋼串嚟串去 自己有份飛？

我要買gtr

的確依啲山路GTR/335i 好揸過458 又要錫住架車跑

呢個post好多車手

唔係入灣前落咩？

9up 打把人得
但現實個個咪又係無牌嘅鍵盤戰士一個

d豆腐爛咗洗唔洗賠先

痴線咁撚慢
呢個post班連登仔跑都唔洗9分鐘啦

行都唔洗啦

我知我知，我有朋友識佢
佢以前渣350gt 架ma

改完就係
利申 前e92 335 車主

E92 M3 用s65 同期335i 用N54/N55//65
真係關engine事 （我有錯嘅話就指正一下小弟）

下?

D白痴係咁話好快,連過彎幾時收油幾時比油都唔知
連登真係多弱智

Ching
我剛剛開始學車
應該幾時比油 幾時收油？
真心想學下野

ching出黎教我揸車好嗎？

真正高手
希望警察唔好拉佢,
香港真係應該學下德國,
少d 限速, 搞到又慢又塞

已經周不時都炒仲要學德國

死多d人條馬路咪冇咁塞囉

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽？

唔限速
咪又係會有d19司機霸住條住快線行70

講真係街飛真係好危險，你死唔緊要，一個唔留神累死對面線。

睇落好撚慢wor
利申下個月就考1A牌路試

關咩事，加重牌費，違泊，自然小一堆人渣車

你講個engine 名出黎想表達咩

夠做，夠鐘做帛金

白色果架咩黎？c63?

睇完原片, 帶頭嗰個一定要好好經驗, 始終係馬路.

影嗰架車技術都好好, 次次都追到. (可能佢唔係帶頭, 唔使點睇馬路環境)

帶頭嗰架車直路快, 一 dum 油就飄離.

但係始終係馬路, 大家同其他道路使用者都好危險架, 唔好再玩喇.

bmw 135 coupe & bmw m2

揸部R都追唔到335就推左佢落海吧啦

我部老爺仔330都已經好飛得
335應該

如果落場鬥, GT-R 鬥335I , WHO WIN呢

睇埋原片
好心啦
山頂條路咁闊
剩係行自己線都夠曬有突啦
咁都要卡對面線
轉左灣都唔敢貼落渠位
分明就唔清楚自己左頭轆位去到邊
brake位又錯
好明顯入彎速度唔啱要灣心再un brake修正
練好啲先啦
仲喺駕駛層面都未到飛車嗰皮

兩部都原裝GTR好難輸啦 要鬥都同M3鬥

貼落渠位

連登真係好多車神

係咪有表演睇?

拓海咁款

我買咗件好性感嘅泳衣呀

Ching不如你拍條片比d手足學下嘢

笑到肚痛
打一篇垃圾 仲以為自己好撚醒

好想睇下呢d 大師拍條片教揸車

睇完都唔知嗡乜鳩
仲諗緊係咪自己理解能力低

我地唔識車姐

不要再説了.jpg
Lm學野

人地特登google 完再留名架
唔嗡d engine 名點扮到自己好似好pro咁
唔好笑人啦

完全唔明佢up乜。。。

我好想知咁都叫唔好？轉灣仲要落渠？ 你係唔係睇得多頭D 呢到唔係秋名山

祝班友早日炒車死

車神

想睇條友走返轉
不過佢應該冇車牌

鳩手

拍唔拍到好似盲亨揸架bmw飄移咁高技術既片？

335似飛慣
搞到我想買返架寶馬自己砌
gtr買唔起

識渣一定開跑車但係開得慢
開cruising 70kmh 慢線
慳油 差佬鋤你唔入
人地大把時間望到自己架車
再係車尾貼個troll face 同車cam

我係美帝國成日咁 人地就閃我
但係我已經係慢線 冇犯法

邊忽似c63

渣架dc 扮甩尾果條？

有表演睇未。。真心想學野

都唔係做大事，火箭九分鐘已經離開大氣層

利申。坐過農神五

睇見班懷疑連車牌都未有既人分析就好笑

大氣層都要搭火箭？ 渣ga

辣殺

白色嗰架真係摺埋
但藍色寶馬手車真係幾好

連登真係好多車手

屌你老母
如果對面線行過真係嚇到鳩都縮
你唔要命唔代表人哋都唔要

唔要命咁揸梗快

砌你老母咩 保險都未識出啦你條柒頭皮
嗱嗱聲考返個車牌先啦青頭仔

哦 保險你未搵你冇牌既老豆出囉 我自己出到洗鳩我老豆

ZF 好似2波都上到80，再跳4波再上

6hp二波冇80呀嘛

真係想睇城巴6號班老師傅揸GTR會點

你車牌都無緊係唔使出啦

乜你咁搞笑 我有冇牌我唔知你知
你訓係我床下底 但我有牌喎

仲有 你冇牌既人出保平過有牌唔夠歲出？ 你搵間肯保先講

大撚把啦傻閪
真係唔識㗎喎

知你好撚醒啦 你問咗價先

問左，平3千

咁咪出囉 就係咁

出左啦柒頭

哦 多謝你報告
唔該晒 我又學多樣野
講完啦嘛 成個跟班咁話我知
唔講唔知仲以為我請咗你做工人

講埋d廢話，教精你條傻仔等你唔好上網講埋d柒野😅仲係到串77

哦
多謝你呀 本身有google 但免費工人咁話畀我知
Sorry 唔應該多謝跟班 我夠歲又峻到保又儲ncb 我知黎把撚
不過學多樣野有乜所謂 啱唔啱先

😅有google你都唔撚識用啦，唔係點會on撚99話肯保先講，柒咪認囉，死撐仲肉酸呀

真係好撚樣衰😂😂又話有google，點知原來咁無知，又話出唔到，又話好撚貴😂😂😂

肉咩肉酸 你主動話我知仲google 乜

除咗管家跟班仲有老師先咁塞資訊畀其他人
我冇理咁好氣啦 得閒學下其他野

不過你好威威呀 要老豆出保
讚緊你架啦

你望下上面你識google唔會成個弱智仔咁講柒野

你係咪覺得自己老好有優越感呀，呀叔

有人主動講又點同呢

睇波唔傾啦 揸好架車 炒咗唔好啦 錢買唔到技術架

單憑一樣野就當人弱唔弱智 你都幾搞笑

都睇得出你份人係乜既

我係你就拿拿聲潛啦，唔識又要扮識

有人塞資訊 點都要多謝佢既 啱唔啱先 禮貌黎嘛
開口埋口屌鳩人 你話幾咁唔好聽呢

死撐既極致

算好 起碼無i-mode先

笑死 以為係第二個po就冇人記得佢柒過